[勁撚大枝野] apple發佈會條友講到扯旗?

激凸

見到新iphone就硬

正㦂人見到新iphone 都會扯

Tim Cook: